有冇人七月4-6去布吉？

如果獨遊嘅你不如約埋一齊玩飛索
或者一齊行下街食個飯都得咖